接唔接受到另一半講善意的謊言？

覺得如果只係唔想自己唔開心就無所謂，定覺得善意都係呃，冇得原諒？

最緊要坦白

最簡單嘅道理永遠最難做到

唔明呃黎做乜

感情上幾善意都唔得 其他就多數唔嬲嘅

太大條J插入黎我會痛，你個條啱啱好！
（即係你條野細）

其實另一半係自己最重要嘅人，有乜唔可以坦白啊⋯⋯唉